屯門客運碼頭男子上吊 昏迷送院

昨日(11日)晚上11時許，一名男子被發現在屯門湖翠路148號屯門客運碼頭吊頸。消防員到場將其解下，事主昏迷送院搶救，警員正調查其身份及輕生原因。

防止自殺求助熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/news/20190912/mobile/bkn-20190912001831074-0912_00822_001.html

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

睇黎新屋嶺打死咗好多人
日日都有被自殺案

九月十五，港島見！

救到?